旺角驚見左軚車

FV牌都唔識

So...?

唔識 中聯辦？

解放軍

支共專車

所有藍牌左軚車都係FV

郁手啦仲等咩

明白 賣Benz 都唔用紅旗

之前見親都係粵B...即係深圳
粵B以外就好少見

楊凡這個台灣長大的所謂「香港導演」，以「同志唯美電影」之名拍過傷風敗俗的《美少年之戀》，影射污衊吳樂俊警司。他多年來崇洋親法，還不脫「台毒」「港毒」，暗指香港警察關閉港铁站，阻止他出行(毒果報導認證)。難道這個所謂導演的出行自由，竟比維持香港社會秩序更重要嗎？他為什麼不感謝警察的辛勞工作？
再者，他這部《繼園臺七號》以「六七」為背景，恐怕是懷念港英殖民或者挖愛國人士瘡疤之作。我們一定要堅決反對，一票也不買，全港全國罷看。

推

做野

唔係講笑 依兩日條街好撚多fv牌

一直都有唔少大陸車直落香港

樓豬第一日落街？

買

樓主坐咗幾耐

仲要係0001 睇怕都唔少野

唔好偷偷地落砂糖